# Notificaciones Twilio
El objectivo de este proyecto es realizar envio de notificaciones de estado de pedido a clientes via whatsapp, mendiante la api de la herramienta Twilio y los webhooks de Shopify.


# Carateristicas del ambiente

- nodejs v14.15.4
